越位果球，占士米拿係咪未轉會？

咁都offside